買Taylor guitar

想問買Taylor guitar 包唔包hard case, 定要另外比錢買？

Hard case要中高階開始先有 ，平野就得袋